tvb終於開節目吹奏地盤

如果真係有陳瀅，我即刻入行

地盤冇粗口 休息都戴安全帽

熄冷氣

地盤佬聽條女點

咁靚女 露三點都得

見到都覺得臭

劇情 背景好有潛力改拍成AV

現實

痴撚線 做地盤都唔得

爆痣瘡失血過多

做地盤都不忘bbq結局

地盤有令女好貼地牙

套野離地到

?

又唔影下d人係地盤四圍揸水

選bba做到地盤科文

係人都做到

地盤邊有靚女

科文唔洗有專科degree 係人都做得

著焗西褲落西

咁現實地盤D女真係著焗西褲

喺地盤入面已經算女神

有令女墨斗妹

同陳瀅有幾分相似 講真

化濃妝落地盤

對鞋都錯晒啦

講真唔講樣呢d師妹唔係古靈精怪，正常樣，對人客客氣氣，做到野，d地盤佬好Buy㗎，當正佢係女(親生女)咁㗎

地盤都有得吹奏？

頭先睇到幾個地盤佬全身白過書生

鍾仔

錢婷欣？

日日俾人屌

整到地盤男神仲好啦

大熱天時天面三十幾度，d樓面鐵晒到熱晒五十幾，咁坐法好易hi到個hihi

食飯真係見過有個後生女幾好樣，係東涌

人工島？

睇到我咸

我都係

牙joe

a 公司某 ARE

連登有無人可以帶我入行

咁撚似LOL個Faker 嘅